人生冇意義了

早左

泄？

射唔出

屌屌屌屌你屌你

有雞煲就有意義

木意義

屌你老母屌你老母 陳庭佳

我都想

大冬兵

寒冬戰士 ？

以後可以咁叫佢